(緊急) BB貓食咩糧好？

我領養左兩隻貓bb 星期日接返黎啦
我已經準備好貓砂 盤 玩具 籠 濕糧
總之準備左好多野...
唯一我唔知買咩乾糧好
問左好多養貓嘅朋友
一開始話Rc隻幼貓糧
但係另一個朋友話多味精叫我買nutrience
屌 但係行左幾次旺角都搵唔到
而家好擔心
其實我應該係跟返原本佢屋企食既糧再慢慢溝
定係我可以用濕糧溝新乾糧 俾佢試下習慣下？
屌 好迷惘 求救
話我知點好 話我知咩bb糧又天然又容易買

我前排係灣仔見到有
你可以去睇下

真？不過好遠 我唔想我老公去咁遠買

你一係問下 其他愛貓人士
咁你老公唔洗行咁遠啦
或者我可以陪你去買

幾大到?
出左牙仔未

還返隻貓比人啦

你隻貓bb究竟幾大

我果隻食緊wellbess core kitten formula

兩個月兩個月

兩個月

食成點呀？好唔好

多謝巴打話我知 不過有冇link share下

多謝巴打咁有愛

Origen cat &kitten 配方
每餐再溝少少雞肉落去一齊食

係咪容易買到架？

係咪有經濟考慮急住食乾糧？
得2個月由濕食罐頭開始先，揀單一蛋白來源(得一種肉成分)嘅主食罐，好似canagan同thrive, 食落無咩問題可以揀埋nature's variety instinct 雞罐，多少少脂肪

到3,4個月再漫漫減少濕糧，加翻少少乾糧，由幾粒開始

濕糧成分無乾糧咁複雜，無咁易令貓屙，尤其純雞罐，類似自己蒸雞柳咁，但就加左唔同營養素，會好好多
幼貓唔好長期喺正餐食自制食物，除非有加營養素(牛磺酸、omega 3同6、鈣粉、維他命嗰啲)，如果唔係身體會較差

不過都建議每日有一次濕食補水，幼貓自細比佢飲多啲水養成習慣，生結石同慢性腎病嗰啲9成都係餵乾糧

有關貓糧條link 我諗包括哂大部分喺香港買到嘅乾糧濕糧生肉糧，當然都keep住update

其實冇架 我已經買定一大盒濕糧俾佢
不過係我朋友叫我溝下少少乾糧 等佢習慣下

我果隻食到由排骨精變到精實肌肉
當初都係睇個乾糧資料庫揀
加埋濕糧